\chapter{Diffraction des ondes lumineuses}

\section{Diffraction par des objets simples}

    \subsection{Diffration par une fente}

    \subsection{Théorème de Babinet}

    \subsection{Diffraction par une ouverture circulaire}

    \subsection{Poudre de lycopodes}

\section{Strioscopie avec un objet d'amplidue (plume)}
